鋼琴流行曲一問

事關小弟想學鋼琴，不過只係想彈流行曲個隻，姐係chord 個啲，有無巴絲知道邊到有得學？？？

網上大把資源

btw lm

巴打又有學呀？？

買左琴 準備學

有d慧根既 上網自學啦

巴打係邊到學？？大約幾錢一堂？？

咁我應該無慧根

下 我都係上網睇片睇教學睇文咋

Keith sir

小弟都係自學流行曲
覺得唔使比錢學

市面上應該好多琴行仔(例如屋邨果D)都可以專學流行曲，私人老師都有D係專教伴奏
但都係建議學番D古典底先開始玩流行曲 汁好手勢同基礎之後會易上手好多